1137 香港電視 技術研究

如果公司推出一個 產品 950蚊可以換到 1000 mall dollar 其實有無作用 ...

最近真係 做多左好多單數....

等公佈...

冇眼睇

4.65坐緊
信維基

如果有10w人 買呢個產品..咁就有9500w...唔知有咩效果...

可以暫時當盈利？ 然後扭虧為盈？

唔得 未入到帳

跌穿$4

4.9 我都信

sor我賣了~~